西九龍曱甴隊又搜到軍火啦

曱甴一陣開記者會交代woo

又割

見民望低又要做戲.....

被捕者係三十五歲越南人 有點25手槍跟身

係咪演員

男子手持臨時身份證

捉左個毒販啫，咁都要做show

連登思維: 乜都攪上身先

想話俾人知有做野ma..

話搵到支9mm手槍同埋6mm

型號不明, 6mm 應該係保安用曲尺, 對於警隊standard issue 嚟講太弱

好似話唔關抗爭事wo

曱甴表示做show既槍買買番黎

以為係啲乜新聞, 香港人要prepare to become an american, 呢啲武器響美國只係普通料
根本無新聞價值

好少聽有人用.25 6mm

所以呢啲奇怪囉

如果黑警講嘢係真嘅話

我估支手槍應該係越南戰爭遺留落嚟, 或者係保安私人嘅曲尺手槍

冇人會知關唔關事
班黑警已經冇誠信可言
就算唔關事都可以係又屈又砌

其實而家就算當街有人開槍殺狗 , 就算明知唔係手足 , 都唔會有人幫狗

應該開埋香檳

.25呢啲根本古董玩具
現代人普遍大份過以前好多 喺美國連.38都一早唔夠火力 自衛多數用到.357, 9mm, .45, 10mm呢啲

之前黃左嘅手足都至少用9mm

.25 10米外開都未必打得入綠色龜

為民除害 點解要幫黑社會？

射箭仲勁